江若琳而消失左?_?

而家喺香港冇哂佢d消息嘅

訓左?

搵到個有錢佬埋單 得閒先會出下show

仲以為佢畀娛樂圈封殺左要轉行

佢唔係去左幕後咩

唔係去左大陸咩

前兩日先上電台介紹新歌

oscar 係有錢佬？

去左做地盤

佢賣上海野食撈得好掂.....
起碼依家都幾億身家

早排潛水見到佢當值
落船佢男友接

同佐藤遙希一齊引退

讲真，各位如果发出黎，我真系会报公安，等公安上你屋企打个转黎判断你有冇犯法，我系认真，唔系讲紧笑，你话我报警lun，正义lun，乜都好，随便你。

你有无想过你呢种一时之快会对当事人有几大伤害？传左出去人地点见人，张相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分钟就躲系屋企喊。人有时好脆弱，个女仔有乜事的话，你良心过唔过意得去？

我劝你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影响，呢度D人有野睇就唔会理他人感受，当中仲有成班小朋友字都未识得几个，希望你可以作出独立判断，唔好助长网络暴力，做埋晒D损人不利己的事。

P.S. 你地果度我冇估错系自己屋企黎，要搵你住边计下角度就知，IP都唔洗check。

睇開Oscar之前嗰個空姐
見到佢同左江一齊覺得有啲難以置信
一齊左之後Ig係咁曬
始終覺得江呢個女人好假

見oscar 撈得掂咪痴過去 , 咁高調呢啲人都好勝
Oscar 個個post 佢都有回覆 ,煩西

出左兩首新歌
黎緊9月係九展開演唱會啦

岩岩都喺oscar個ig見到